［星期一發洩］公司西人

各位連登手捉，
分享下大家如何面對公司既西老細同西同事，簡稱西人....